覺唔覺得要過得開心嘅八字箴言係⋯

關我撚事 關你撚事
完美解決人生所有煩惱

關你撚事

關我撚事？

睇返樓主內文 佢又無應錯你喎

關我撚事

Sor lor